其實有線電視不如交番收費電視牌照俾政府

足球直播你又唔爭

賽馬已經被mytv super 食哂

電影台唔夠now tv 新

新聞 可以去立場 東網睇都得

邱達昌先生同鄭家純先生 既然你地無心搞有線電視

不如俾番個牌政府啦

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

東網？！

樓主hi大左？

有線個牌係收費牌 我好想知除左支那集團

仲有咩人會做蝕錢生意

其實樓豬只係關心賽馬同睇波

新聞做得幾好

我無 我有關心過新聞 既然依家科技資訊發達 點解我地仲要睇有線新聞 港台個新聞直播都做得幾好

仲有開電視新聞（？）
琴日個體育旁述係咁抽 肌肉記憶

你有無睇過有線新聞

有線新聞都唔識

其實咁多間新聞最好睇係有線。雖然live 有時蘋果立場可能有d 細位佢地去到。但live 畫剛都係有線好好多

有線新聞d放蛇不知幾重要

有線新聞咁撚好睇都唔知？！我好中意睇新聞刺針

淨係有線中國組已經屌打其他傳媒

我無指開電視新聞

如果6年前係都要三揀2的確有線排包尾

而家? 電視牌公眾利益黎，比番個牌政府做乜春?

意甲德甲法甲歐聯歐霸日職歐國盃都有

係冇英超西甲

賽馬都有呀
籃球排球羽毛球兵乓球其他唔係球類運動等等
仲有好多集錦頻道
支那台都有得睇
鹹片台都有一個

$168一個月仲想點先
手機無限plan 起碼$300

有線中國組。

呢個都好睇

有無睇臥底旅行團呀

開電視唔係都係有視既咩

係，有啲節目都幾好睇

日職你睇埋我個份
歐聯歐霸 要睇哂 要成3xx
賽馬 人地 mytv super J2 都有啦 我駛鬼睇你咩
咸片 我睇this av 唔好

唔好睇少有線
坐黨鐵果陣好多人睇 播d野中立好多

有線中國組好撚勁